香港警隊已經等於屎蟲，將美麗嘅香港搞臭！

黑警: 屎蟲都有生存權，重可以月入十萬八萬，吹咩！

賤過泥！

屎蟲: 我哋冇做錯到！